《突發》學生資助課外活動！

全民健身
眾籌 資助泳鏡 學生可以去學游泳
資助頭盔 學生可以踏單車
點睇？不割𥱊
好過派券

為左推廣單車安全，
可以到以下商店換取單車頭盔乙個。

尖沙咀漆咸道南119號地下
營業時間 12-7pm (Mon-Sat )

數量有限，一人一個

From tg group

星期日係全民運動日2019

推比前線同物資組

不如612基金啦
唔夠錢洗

游泳堂呢 需要泳鏡嗎？

我睇錯梳
樓主建議好過派卷

認真有冇前線答到 需唔需要？
定係其他課外活動？ 只想真真正正幫前線🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻